幾時升級口號變 「香港人 反攻」

popo已經去到為所欲為嘅地步

你心態準備好反攻未？

過人權法先？

改左好耐 你訓醒未冷氣軍司

最後一步係 香港人 奪權

香港人 反抗 呢句聽起上黎響好多

容易變成
香港人返工

還拖

口號要upgrade

訴求要upgrade

依家係運動第二階段

🤣🤣

依現在嚟睇，外媒及外國人，已開始唔明香港一班黑衫示威者為何要打市民，破壞公共設備，放火...更不明為要支持呢有啲行為嘅人

叫還拖啦，意思差唔多又響